[BLM] 旺角開左間黑命貴

又落杉機又籃球又黑命貴又capital letter Black Lives Matter

BLM

Los Angeles Niggers

想loot

Major League Baseball (MLB) is an American professional baseball organization and the oldest of the major professional sports leagues in the United States and Canada.
() (FC-ed)

我知你唔識睇英文：
美國職業棒球大聯盟（MLB）是美國職業棒球組織，也是美國和加拿大歷史最悠久的主要職業體育聯盟。

兒登戇鳩無邊界

玩膠post都有人咁認真

而我地華人社會 習慣右向左讀
所以!!!!!!! 答案就係BLM喇

好撚醒

樓主柒到應一應 希望大家唔好推

樓主就係故意咁講你係都要衝出黎懶醒

開po個個就懶係幽默, 呢個答就懶係勁咁

蔣志光了